天生luen毛真係慘撚過食屎

一長啲就一舊野咁 好多人未體驗過呢個痛苦仲話:幾好呀，電都唔洗電

好正喎

天生攣毛冇壞人

鳩毛生上腦

我以為講緊撚毛

我都係咁
啲頭髮真係好難搞
有時要用直髮夾夾下先出得門口

S陰

個個都話好羨慕我D頭髮攣
我屌你老母仆街死啦
分明笑鳩我

你的樣子

成日梳好出街，行行吓冇啦啦變咗s陰

大額頭S陰真係好樣衰

Agger 所有主流髮型冇我份

整個油頭唔吹頭基本想只係一大舊頭髮

其實乜髮型好

一定要電直
唔電成頭鳩毛咁

要狂剪短先得 通常三星期剪一次

我反而覺得luen毛幾好，夠曬特別

攣毛+易出汗仲慘
夾完之後出汗 前額D陰馬上打回原形

短髮加出汗就會變柒頭

Agger
All back 嗰啲都好難gel
想做mk都唔得

巴打們點搞個頭
我通常落少少gel摷亂少少，整高少少，廢事咁塔就算

唉 我明呀
好羨慕直頭髮呀 9成9人都直髮 偏偏我

S陰 鬈毛 高額

All back?額又高

Keep住整直？ 傷頭髮 額高仲快甩

直髮夾？ 傷頭髮 成日整超旱 頭髮變啡色

所以已放棄 風筒吹直少少算 旅行無風筒=gg

鬈毛留蔭成日俾人話韓仔
屌我有巨炮唔做韓仔啊

髮尾向上繞
的水會圈住耳仔
D蔭就會向左右兩邊上繞
不過捱過呢段時間,再長D就會變左波浪